有冇7、80後老鬼講下點解一講起香港電子電腦光輝歲月就會提起中大

就當當年科大啱啱辦學，啲人中意狗衝傳統名校

但港大當年都有電機電子，而且歷史比中大悠久

點解啲人一提起當年電子工業或者電腦科技都提起中大而唔係港大呢

仲有就係點解當年啲狀元都狗衝中大？

pish

因為中大世界第一💪🏻💪🏻

認真問

港大 EEE 中大 IE

以前專收精英

而家折墮到要收樓豬

識唔識高錕

多謝香港搞死電子

btw唔該講正題

錕叔叔當年都未拎獎

wiki wong

好耐冇見

以前香港搞it
依家邊有it搞

但唔太明點解啲人一講當年it就讀起中大

中大當年到底有咩魅力

讀it緊係中大第一啦
成個Engine faculty都係it野咁濟

我覺得唔係理由

照呢個邏輯依家科大工程應該最多勁人
成間學校都係科學同科技咁滯

以前90年代 讀中大phy, EE 講緊3A以上

點解呢

Physics又係，ee又係

高錕係中大做緊校長果期？

屌我呢個真係問題嚟

真心想知當年中大呢啲科勁喺邊

點解個個一講起電子或電腦就講起中大而唔係港大

都可以咁講既
但Semiconductor都唔錯既
有鈮鈮

btw湛伯伯同顏伯退左休喇

但做search勁既

dsp仲有李丹
wireless有KK cheng同klwu

馬神都正 最中意白紙教學法